IKEA x Virgil Abloh MARKERAD

有無人會去排

沙田已經派曬籌

我淨係想買嗰兩個袋
唔知其他分店會唔會好多人排

都可能會 今日好似都要排好耐

好想買到中size袋同工具套裝

代購ikea MARKERAD

你估要早幾多個鐘去排

打算去排定食炒價

其實本身定價唔貴 如果佢貨多（咁多間都賣）炒價都唔會好貴 見有人外國買返黎 $250一個中size

佢8/9點開始 應該好難再早？商場應該都無咁早開

（直覺除左紙袋同埋工具套裝，其他應該抄唔起）

地毯

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

講真咁大張適合外國多啲 香港真係無咩人屋企放得落 雖然好靚

樓主一齊去九龍灣排？

九龍灣無鐘買喎

其實係咪紙袋嚟？

係紙皮袋

香港地用唔著佢啲野
個紙袋我諗屋企仲夠位擺既

落雨咪仆街

有冇人會去cwb 到排 諗住7. 去到

想要地毯

九龍灣係咪排隊入去唔洗拎籌
諗緊去邊間排同幾點去好

有 8點到

但銅鑼灣有咩買 想要地毯同紙袋

如果拎唔到飛 就唔可以買？

Only 紙袋and 工具箱

代購ikea MARKERAD
沙田交收

邊到會有綠地毯

沙田

師兄會買咩？

仲要今日已經派哂籌

我見佢官網寫11月11號會全線分店同上網都有得賣
但如果係咁做咩要排隊買
定係我理解錯？

11月11日會全線開賣

Cwb得兩款袋同工具箱有得買

早買早享受囉 或者比人拎去炒

咁都係早4日咋喎
定係啲賣剩既先會拎出黎賣 唔會restock

得沙田有其他野買 拎到籌都唔等於一定買到 有啲好似要訂

個鐘幾靚，但又未去到想排隊買

拎咗沙田5點籌 會唔會去到連袋同工具套裝都冇得買

有冇ching知道邊度有鐘賣？

得沙田有得賣 其他分店都淨係得兩款袋同工具箱
但係官網寫11月11號會全線發售 唔知到時有咩買

每人每樣限買兩件 應該唔會掛

睇下佢有幾多貨啦 畫地毯就預咗買唔到 袋同工具套裝可能多啲掛

唔知聽日下午先去九龍灣買唔買到袋呢？
淨係想買一個袋

反而想要其他

想要傢俬 今日沒得買？

九龍灣話袋同工具箱每款有幾百件

想知九龍灣多唔多人

同問

想問cwb多唔多人

個袋係紙袋？

唔夠二百人

九龍灣有工具箱?
想買

有

重有工具箱籌派?

九龍灣冇籌直接入去買

Cwb 仲有冇袋買？

見到蟹晒貨就好開心

利申自用唔炒

幾十蚊都炒

啲人真係架，幾十蚊都炒

仲要嘥時間去排隊

啱去咗銅鑼灣買晒啦希望11號網上有啦

Magabox 無晒toolbox😞😞

有無人知銅鑼灣現場

咁低水位都要炒 咁撚乞衣都有
祝全部蟹貨

垃圾 之前Stampd x ikea 仲靚

仲有冇袋？中size

唔知荃灣有冇

賣晒

見到啦

無所謂啦，得果3件

我想要個中size袋
見到有人放150 諗緊

唔好諗啦，150點解要買?

分分鐘死貨

等11號先買
呢啲都有得水

等特價先好買

咁都有得炒

$50 都好賺交收時間都係返到

cls 中size 330都有

買到就買 買唔到就算啦真心

2019年11月11日起所有門市及IKEA網頁上均會發售“MARKERAD”系列產品

系列產品於開賣當日起以先到先得方式發售，每人最多只限購買每款產品兩件。產品數量有限，售完即止。

我睇緊呢2句嘢嘅意思係咩，門市11號有得賣但限量？

依D有價無市

即係11號門市都有得買
我覺得自己好似閱讀障礙咁..
唔係好明佢想講乜

Ikea 代購
今天沙田交收

其實依家想買袋仲有無

有無人放Monalisa

你窮到咁？

銅鑼灣ikea仲有冇袋？

冇晒啦

有冇人會幫個袋噴防水防污😂？
定你地會照用？

箱起佢唔用

笑撚死人咩幾十蚊個袋

錫住用有咩問題

知唔知道仲有邊間有紙袋賣？

大袋剩返少量 沙田鋪

所有貨全清

知唔知11號是咪會補貨？

謝

得一轉貨唔會再有得番.

巴打想買大定細？

求其加個＂＂嘅垃圾就咁多人搶屎

咩野時世？

只限家私
其他唔洗諗了

所以11號唔會有rug 賣？

rug係咩？

11月11日 只限家私 其他唔再出

燈箱 同鍾 算唔算家私

好似唔計

唔清楚

其實真係幾on9 佢個網寫到唔清唔楚 人地外國統一1號開賣，香港就只限沙田店有全系列，跟住又要早一日去拎籌又話11號再開賣 真係玩死人無心賣就唔好搞咁多野

捕乜 炒款無晒啦 唔洗浪費時間

一早冇哂啦都唔補貨 聽日咪又係得返啲傢私

地氈

唔會返

家俬唔補本身都應該未賣晒

Thx , 11月7日沙田得150張wet grass only

如果唔會返貨，所以全香港得150張